[新手] 有冇巴打做gym果陣好易笑？

真心po黎

本身份人on99又笑點低，做gym果陣就算唔望自己，但幻想緊自己掙扎果陣個樣就會笑左下
如果對住塊鏡做就更加易出事，會笑左，即刻冇左力..

望到人地掙扎，或者男人幫手托男人就更加完全忍唔住笑..
有咩方法可以解決？

笑住做gym真係好難頂

笑住做 快樂健身

會唔會係巴打你個樣生得好好笑

舉舉下鐵笑咪好易受傷

係..第時越做越重就易出事
所以想問ching有冇解決方法
多數都係對住塊鏡 見到自己全樣就會出事

利申：個樣真係on99

笑笑下會唔會練埋腹肌？

遮住對眼或者望住其他仔做

合埋眼 背乘數表？

巴打幾時打batman

本身唔好笑
俾你講講下我笑咗
好似體育堂咁
啲人打波打到出聲呻吟我又笑咗

總之佢地掙扎得越勁我就越想笑
有時忍唔住笑真係尷
即刻扮抹汗揞住個口

好on9不過好明白

畀啲掙扎

帶口罩
唔好俾人見到你笑

證明你唔專心
咁係練路到muscle

諗到個情景 笑左

代表你唔夠掙扎 進入唔到忘我境界

係

冇咩笑
不過好易扯旗

我笑點好低
試過有人講左好好笑嘅野
總之篤中自己笑點嗰隻
真係會笑到差啲控制唔到

不過普通料嘅話只要集中意識喺肌肉就冇野